［坐輸望和］ 屈福特 對 利物浦 4

11點

負皮左

皮已負
樓主反省吓

我召喚隊長G語錄屌鳩你

已負皮
自己反省下

屌你啦仲話正常 一陣真係失分就屌死你

Head-to-head

Liverpool have won nine of the past 11 encounters in all competitions, keeping seven clean sheets (D1, L1).
Watford were 3-0 Premier League winners at home to Liverpool in December 2015 but have subsequently earned just one point and conceded 17 goals in five games.
There has never been a goalless draw in 22 previous top-flight meetings.

Liverpool

Liverpool's total of 30 points from 12 games is their joint-highest in the Premier League, matching their record in the 2002-03 season.
They are vying to remain unbeaten in their opening 13 league matches of a season for the first time since 2007.
The Reds have only conceded five goals, equalling the club record for this stage of a top-flight campaign.
However, their solitary win in the last five away matches in all competitions was 1-0 at Huddersfield Town on 20 October.
Mohamed Salah has scored five goals in two Premier League games against Watford, while Roberto Firmino has four goals and three assists in his last five league appearances in this fixture.

02-03嗰季係我第一次睇利睇到灰

開季唔錯但係之後係十二場不勝

得登解鎖比負評

皇馬

1.屈福特今屆勢頭好
2.作客
3.下場歐聯生死戰
4.國際賽後

完全係失分的節奏

柯P真係GG了

今晚有熱打車

你好靚仔

諗緊睇唔睇好

睇熱狗打MMA

2300 睇獌水
0130睇熱車
0345睇巴馬

直落睇到天光

唔睇利

比清可能燈到我2259就訓左

破歷史記錄開季成績都排唔到榜首 仲洗踢咩

樓主是狗是戇鳩

是戇鳩狗

我吔仲廢過皇馬

真係輸埋就證明台仔真係垃圾

eibar 3-0 RM
RM 3-1 liverpool

so eibar 6-1 liverpool

又有遮醜布

點解皇狗會忍受到賓周馬

白白馬佳田

Thx哦

陣間睇完利去現場睇熱對車 撐邊隊好

super啦

🙌 The Reds' line up against Watford FC.

Joe Gomez misses out due to a kick on the ankle in training, but it is not serious.

嘩

懦夫ready

🙌 The Reds' line up against Watford FC.

Joe Gomez misses out due to a kick on the ankle in training, but it is not serious.
l6

Sahqiri

屌 俾面party姐 懦夫

軒

有佳冇摩

陣容呢
呑pop呀

Liverpool: Alisson, Alexander-Arnold, Lovren, Van Dijk, Robertson, Henderson, Wijnaldum, Shaqiri, Mane, Salah, Firmino.

Subs: Mignolet, Clyne, Fabinho, Milner, Keita, Sturridge, Matip.

唔係仲差9K票咩

神軒又要做替死鬼了

仆街 神軒加老母
咁樣出連老母都會廢埋

同你地講個秘密
有神軒就會贏

一定冇cs了

Keita又唔出
投降了

最已陣

個後備終於有啲野睇

感動ge係 daddy終於知沙短重要性

老母係勁既話就carry埋神軒啦

carry唔到就躝

剩係知你講緊笑話

好彩L6係對甸尼

甸尼心諗好彩係對懦夫

定係你想神軒加邊爐

去到依家覺得出唔到高美斯係幾大獲
條友真係進步左好多
至於taa條撚屌唔該返到黎踢番好d

出世一中堅

大家都知嘅事唔算秘密

又有前面3個+沙短

甸尼條撚樣好撚陰濕
係要出L6治治佢

贏波組合

軒隊長要入球了

馬貼唔好咩

今晚水貨ge老友世一有得踢 會唔會有加乘

今季真係
第一季果陣明明唔錯 依家利化

球迷陣

西咸有冇機和轟咁和鏝

[突發]觀廣生態奇觀

邊pair手足咁出位

沙短

又係on9子開post

軒+啦

無基達 點破密集

冇啦

喺基達同邊爐操起之前 呢11人應該係最強

其實點解要將salah放最前
上季咁放係右邊咪幾好
而家廢奴又廢埋武功

可能場上係F9最前, 沙拉右邊
哥基利擺10號位

其實4-3-3都係差唔多姐
平時文尼都係返黎拎波

阿朗一人球隊

新披頭4

戰術大師尻普洗你教？

位置應該係咁
但踢落就會係幅圖咁
沙拿企最前偏右
費就走上走落咁
上場都係咁踢

冇超級連結人

有沙基利

大勝吧！利記

老虎加 ，要豬了

有神軒 軒式手術刀

咁多場波都唔放一場做早場
好餓波啊

3:0

f9今季暫時

有無巴打有高清link

求英文flash link

有神軒場波一定好精彩

無計，今季大部分隊都醒目，中堅唔會俾你廢奴拉走，無空位俾沙拿入空位，唯有轉下陣

作客屈仔真係毫無信心

轉左領隊叫好少少
Marco Silva條撚屌真係難搞，侯城+上年第一場
下場對一哥都唔知點算

神軒有新髮型

now e 仲未有既？

祝今晚柯利齊勝

懦夫凖備俾甸尼撞撚死

大勝吧！福記！

屈仔主場跟本無得輸

爆佢 迪路菲奧

4231

影分身冇後備？

屌又係呢個垃圾球證

又要見返

acesteam?

迪路菲奧實當懦夫狗咁撚

旁述:當相爆得

真隊長留名

垃圾波無人理
acestream link得2-3條

都係見到綿龍中路

求Link

迪路菲奧爆佢！

嚇死

1-0

嚇撚死

睇下懦夫幾勁

老虎撚

L6

大膽
係度都咁大聲

一開波就畀屌老虎爆

A cold wet night in watford stadium

預撚左架啦

bookmark reddit soccerstreams啦

l6

大炒格

迪路菲奧 爆佢

果cam想點

費明奴假九咪同沙基利攻中重覆功能囉

比清

爆佢啦 迪路菲奧

晏菲路個cam都算差
呢個場仲閪

有神軒中場流暢左好多

老母竟然墮後一格

神軒下下前場第一時間彈返轉頭係想點

我軒

我反而覺得晏菲路果個好好，夠遠

差d就輸一粒

上屆ok 今屆先閪

神軒個頭搞咩啊

賓科真係好勁

冇人拉右邊

左 打錯

有啲諗頭 打多啲依類進攻啦

VVD都唔夠甸尼撞

屈咁多後防既
年年都唔同人

咁少人

文尼拉邊

ab

艾利神

又派膠

AB見到有人mark都傳

熟悉嘅利

咁都唔大斬

同米仔有咩分別？

賓科今日咁醒神 robbo勁準 唔出沙拿就到

符合topic

AB

今場失分機會係100%

玩炸彈

高美欺去左邊？

ab 開始利化

VVD嘜唔到爆佢

呢球好彩人地身後
VVD一標就出左黎

為國捐軀ed

想念卡了

甸尼1:0L6

L6真係垃圾黎

好彩L6係對甸尼咋

屌你呢隊完全係 上游打法

沙拿今日好似幾好態

屌你宇宙鏝

軒又企喺個冇用嘅位，之後舉手屌人唔傳畀佢

依家嘅屈仔勁搓得

艾利神果球

其實最離奇係
廢明奴落到去防中位要波

鏝1-0

屈福搶到

佢地拎左冠軍啦

軒有下護唔撚到波 差D比人偷真係牙煙

屈福好有鬥心

唔明點解幾場都唔出keita

差D
即係未啦

佢地場場456 無得玩

球證

文尼比人偷左幾獲了

西波無人睇

真係好西

頒獎畀曼城算啦
搞咁多野做咩

沙狗渣ga

robertson

踢乜鳩呀
又國際賽期後遺症

睇軒踢波真係好炆

條條link都濛到抽筋

咁都要為第二名而戰既

訓醒未

今季一直都係咁喎

今季無醒過

國際賽前咪又係咁
今次無人捐軀已經好好

軒達神好波！

神軒

呢場西到

嗰球L6問題啦

勁

廢軒

全程係度橫傳

TAA 真係ON9 咁撚傳點回番俾你

彈到咁撚大力

神軒同沙比真係差好遠
沙比可以再落黎拎波, 向前放個長傳

神軒最多係90度比橫
或者45度斜角斬

VVD教返軒踢

屌阿樂好過啦
彈個咁嘅波

呢場要豬了

鏝已經1:0

不停回返後/不停做簡單橫傳

交尼D FIRST TOUCH真係

L6嗰下解圍咁大力傳過去

咁L6比得大力先嘅
但係應該要修正到囉

比番個隊長人啦

算鳩數

20啦

矮仔斬比矮仔頂

一早冇左手術刀

神軒連can子嗰啲柔柔地向前放個高波都放唔倒
唯一一招係一嘢斬埋去

續左約

踢下好波

斬夠未

塞哂入中間做乜鳩

咪On9 有冇諗過有佢喺到執幾多屎

神軒駁腳用

你都on9
攞垃圾軒同沙比比
唔該攞翻韓仔ki，彿地魔個啲黎比

作用王你識條春

Vvd打最前喇，屌

TAA好波！

TAA

屌你老母神軒走位都唔撚識

我屌柒你老母taa

垃圾NOWE 回水啦 疾到仆街

TAA交得靚！

同街場阿叔有乜分別

新金童

躝啦屌你老尾taa

主要佢都係彈一彈返比後衛
等後衛又闊D既空間再向前傳/推進

不過靠後衛比波仲死啦

屌你老味指羅拔臣傳番畀後
人地傳畀你你就即刻傳畀後

屌你老母阿樂

屌真係要改名先得

雞肋

鏝-2等食

TAA 金童5強?

仲話金童

金童wo 你話笑死唔笑死

同龍珠個阿樂一樣咁廢

睇左19 幾分鐘都唔知有乜可以討論

平安鐘呀

250勁到

利記獨有skip中場戰術

又係taa

TAA利撚對佢已經叫容忍

討論下神軒有幾勁

毒梟幾時搶走阿樂個位

幾耐冇見過 向前交d 咁既波

攻門呢

Gomez連後備都冇，又傷？

有一分已經要還神

廢佐幾場

鬼叫自家青訓

金童5強同世一中堅
邊個好笑D

今季冇邊場踢得好

自己人先咁容忍

唔準你咁話新金童

踢緊乜

Lovren

老母差D

比人攻到456都得

用vvd打箭頭把啦

沙短啲身位
得住比自己大一倍既黑腸

等睇文尼沙拿又勁下勁下咁入波

喂
手術刀劏邊度呀
要開腦呀 切賓周做乜柒

沙短今場唔ok

唔知係咪今季利太閪 覺得今場已經算係咁

出法賓奴係多甩漏啲
但隊波嘅形勢會係壓住同圍住人嚟打
出神軒就係喺半場傳嚟傳去，後衛一傳上去就失波畀人打反擊

金童TOP5 世界杯亞軍中堅 世三 真係笑死人

前場6個人
得沙短一個做到下波

綿奴幾場都失左蹤咁

今場係咁early cross

除左放直線比沙拿仲有冇第二招

佢踢攻中係咁
第一季都係隱形戰機

科士打都幾勁

斬俾水貨頂

比mane ,但追唔倒

留名睇60分鍾換沙狗

做低個隊友強制停止個攻勢

苦肉計

費明奴食左屎咁耐都無人屌

呢隊利冇晒進攻套路 迷失左

鏝咁快2粒 真係宇宙隊

靚仔有特權

土打勁到

得既咩
前場自己炒埋一碟就可以吹停人地個攻勢

無左個腦係咁

250真係抵300K

班人淨係識踢快
但係又拖慢嚟踢

正常啦 撞到個頭 你估打仗咩

廢軒返bench 啦
企位都唔識

訓左咁耐一定要吹喇,點知佢會唔會有事

費奴換K8會點呢

賓科條撚屌成日出嚟打手槌

未出界就舉手，戇鳩架

仆街 西甲隊波係達哥ig comment

進攻無譜咁 亂黎咁

波都未出就舉手

下半場出Milner 啦

神軒d企位

執件拿坡里啦 靠神軒就慘

屌你老尾又交後

達哥呢鋪真係威威

做咩變左鳩斬隊

好過出軒

用綿龍＋哥基當10號位咁用
一個負責突破一個負責斬轉邊，但踢落鳩鳩地好唔流暢

真教練

屌你老母taa真係廢過西

F9仲後過神軒老母係咩玩法

各位大大，有冇link

中場球員黎講 抗壓性差到

可唔可以擺返明奴打最前呀！！！

費奴企防中廢軒企邊

fm用利打4231都係一pat屎

成班擁晒上去，但係喺三閘線傳番中場線

阿樂係咪on9

棉龍轉打中中 ?

Google reddit soccer

Taa 金童獎

兩件英撚死返去後備啦

綿龍，taa，軒

軒式轉身

浪費咗三十鐘人生

而家打緊4312？ 綿龍攻中？

廢到

我fm棄用廢奴主用史獨
久唔久先俾佢打下攻中

綿奴係咪上季拎太多獎金
今季

屌你老母見到廢軒下下後傳就燥

vvd先係真playmaker 球球都佢發板

0攻門

taa我屌柒你老母
冇腳好波

軒真係打強隊控制下節奏先好出

我軒次次都交比佢

咁樣阻老母開波
都冇警告

個鏡頭中右後中右後好暈

阿樂今季真係

教練order

vvd好似都廢鳩事傳畀神軒

唔離球十碼阻快開冇事

後場loop左30分鐘

後傳得好順

老虎好勁

Taa企撚到去中路做乜9
塞撚晒車

基達換費奴啦 屌你費奴on99咁呢場

神軒夠快

軒爆贏迪路菲奧啦 輕鬆

鏝3

人地埋黎撞就要跌啦，推開個波先跌

仆你個街咁都中人牆

用翻佳尼啦好麻

L6加H14真係史上最廢組合

佢都鳩咗好多場

呢D咪勁囉

加埋taa唔該

利記冇一季係齊腳

有正前時冇攻中

有攻中時冇前鋒

有前鋒時冇playmaker

人地3球 冠軍隊就係咁霸氣

猜完波未

鏝係咪想挑戰中前場全部人雙10
d球員輪住發力

神軒傷

悶撚到瞓著咗

金童攻又無守又無
出返佳尼好過

究竟有冇一球係造倒上去

鏝easy 到

早D訓
陣間睇車熱好過

咁快粒水

永遠都冇中場

究竟要睇幾多次軒後轉/向前鳩斬，睇到好攰

可以準備換走

鏝3粒
真係一d面都唔畀工程師

中間無人識攻

半場換佳尼都冇咁嬲

攻得幾好喎

主隊

老母企到咁後
咪又係浪費

屌你一d戰術都冇

Pass and no move

屈仔都幾勁
Btw 個球證幾肥下

後場猜左7成控球

無個打得好

剩係識分兩邊

中間冇晒入滲

又黎 今日左右閘都係垃圾

robert仔都水準以下

有射門未

傳比阿樂 推兩步都無就比返出去

石內卜

踢緊乜鳩

唔打反擊，唔打搶迫就唔識攻

F9

第一腳

啲波好有14-15果季嘅feel

鏝輕鬆到

嘩屌

終於中龍

咁耐先一腳射門

懦夫做乜9

屌

嘩CLS

走啦老虎

救心

屌你剪精華嘅同事好多謝有呢球波出現

老虎

進攻真係低哥狗一班

呢球唔易救

路夫雲

文尼同費奴影到冇屌你地老母

迷懦出句聲

佢做咩訓低左 ？

Ab

咩事

呢球model一定企響到

世一中堅有假好賣
vvd lite 穩陣好多

剪精華既同事要多謝老虎撚

一起腳就比人攻
L6肯走未
我猁留唔起你呢個世一

有冇咁勁呀你

L6 笑話真係唔會少

原來龍門有咁既作用

米勞列邊有呢d睇

哎，交屁.........

ab真係好勁

如果唔係都唔知剪咩

10號

米有啦
卡就冇

科士打做乜

16-17下半有嘅

推入中間

mane真係有價好賣

交屁...射左佢算啦

米仔淨係得呢啲睇

懦夫

交屁真係笑話黎

文尼靚波

老虎廢到

前面班hihi仔幾時上力

交屁

力架

文尼咁都中龍

好慘, 咁樣屈米仔

一入禁區佢就hang機

以為文尼生性入波

路夫雲未出事唔可以反（好似係）

射得幾靚...做咩咩比

一腳射佢遠柱啦
仲cut in

射得幾好啦

MANE

科士打上身，屌

屌你老味廢奴
好多時個波都追到
佢就企係到成碌木咁

咁都比salah頂到

咁都救到

Salah 差D

瘋狂神救 屌

有無咁勁呀...

已經分唔清係留力定真廢

世一中堅喎

又上身

賓科士打勁

頂得慢 好掛住so7

你以為輸嘅波米先會救到

沙短個姿勢

文尼唔大大力ban洗鬼用佢

又幫人練龍

龍門上哂身

forster勁到

水貨呢下收貨
但對面又屈機

戰術好好

暗號

沙拿差啲

痴線賓科士打上曬身

水貨依家真係上唔到腳

第一季的文尼
第一季的沙拿

獌01

屌你l6

個角球有心思

呢球應該夾過

L6咁都想頂返轉頭

屌你呢場賓科貢撚勁

賓科

利條死球越位線仲未有球隊破到

每場對利既龍門都會上身

skiper搶唔少波

踢西咩曼城咁撚勁

得最後五分鐘係踢緊波

垃圾波，打機算

踢條柒咩
人地容容易易三零 廢中試撚左半季陣都黎

屌交屁真係

交屁個腦既問題仲嚴重過Karius

鏝又輕鬆0-3

呢場等膠化

上場黑完唔撚洗還牙臭猁狗

廢奴拉落去當中場用

雲集爺爺

踢碌撚咩
鏝根本唔會失分

傻閪 hi

文尼好唔掂

邊有法子 無限金錢加頂級教練

屌你 我地搵沙拿打前鋒 明奴打攻中 沙短打右翼 我就知廢中有計啦

文尼,沙拿,費奴都唔撚惦

明奴踢左咁多場攻中 有冇邊場係好

高普點處理費奴呢個點...dls 踢到冇影
半場最對板係沙狗 沙拿 8成有威脅攻勢沙狗做出黎

交屁有腦嘅咩？

依家費奴變中場，水貨變正前根本唔work
好心比返費奴正前做支點，水貨打返右啦

最唔掂係排陣果個

隔離鏝真係...
國際賽期完都係咁屈
買佢全場3:0 4:0低估左佢

Sor

中間冇晒D彈彈波入攝

下下靠salah拉邊升左出黎攞波
中間又冇人

根本沙拿 廢奴個位就唔應該咁擺
扮撚晒戰術大師咁 搞撚到個個都廢晒武功

有撚計，無10號仔

Keita 破密集有用,但今場神軒守得幾好

費奴踢番假9啦 沙拿踢咁前比人幾件招呼..

原來wilson又入波

不如VVD踢前鋒啦

回收吧

沙短10號位都得，再唔係咪keita

有一球嘗試...其餘時間控得太多

入埋都唔夠後面失

1分都無
後面靠L6條撚樣

又唔夠身位做返個波

不如廢中踢前鋒啦

再唔買攻中俾kill pass
等死啦

戰術大師諗嘅嘢，我地普通人唔會明

上半場唯一想講就係角球個戰術幾好
其他不提也罷

沙短交左好多key pass

沙短幾好

點解唔可以沙短打中中？
係要front three做D唔擅長既野
廢中係咪弱智？

費奴擺咁後廢哂武功 踢番假9 沙拿擺沙基利個位
沙基利踢費奴個位就岩啦

對比25狗
都係爭啲

出米拿好過 啦

我要正宗攻中呀 唔要再搵人頂位 好似之前米拿打左閘呀呀呀

旁述都話好彩最尾幾分鐘有返啲射門，唔係嘅話半場精華都唔知剪咩好

salah d波太易捉 f9又冇態

屈仔d防守又快又密，賓科士打又上左身，要入波唔易。利又唔係話差 穩穩陣陣咁 但對呢隊屈仔唔夠做囉

樂仔好似甩漏失誤好多 呢個位真係要執下

唔關中場 攻中事 係個腦問題 上季無狜一樣攻到識飛 今季啲進攻閪到仆街

唔準你咁話戰術大師

沙短個打法係挨右4,50碼斬埋去
佢打中中佢做到啲咩？

冬天講明唔買人
今季注定四大胸

開季前個班＃利踢機動性波/冇特定位置 柒頭呢？

兩閘防守甩甩漏漏、啲傳中唔知傳左去邊
前邊埃及文明係最尾十分鐘先叫好返少少

有邊季唔係四大空

等大師兄80分鐘入黎絶殺

冇左大腦 真係成隊冇哂進攻板斧（好似話大腦主要搞戰術，特別進攻）

水貨上年美欺上身 點射都有
我唔求水貨有上年咁痴線
有七成都好好

F9係咪知冇得去疤之後冇心機踢

屌那星 為左個垃圾龍門教練無撚左個腦
廢中係咪比個龍門教練渣左個春袋

懦夫真係好膠，無啦啦仆係度

廢中仲要試撚到幾時先肯將F9放返喺正前呢屌佢老母

點射都有?除左cavani 沙拿浪費最多big chance

上年已經花光所有運氣

廢奴又做到咩
現有人腳中沙短最有視野 最有創造力
廢中俾其他人試都唔用沙短

講緊佢cut in嗰啲呀叻唔切
上季佢入咗幾多靚波呀on99

上季佢係曬左好多chance 但因為供應太多 所以曬極都入咁多
而家個個都唔識傳波咁 咪成隊收晒皮

求下鳩普唔好再鳩黎
運唔係場場有

點解你唔考慮下換入k8比佢打中間

反懦再次召集

兩隻翼一日唔拉邊一日都係入唔到波

係咪作客刻意保守 兩閘唔係好上 回傳多
希望下半場好啲
而家進攻好似得一招 神軒/沙短過頭波俾沙拿

上季前面啲傳波同走位好好多 今季全部個人能力多

我係話坐座各位都係垃圾

走位唔係個人能力呀
水貨今年走嗰啲位咪冇咁靚囉

中場冇控制力
前面又亂又易斷

比人打個反擊又易穿

輸係必然的了

上年係邊路 今邊擺入中間 費奴墜後左 上年撚會咁擺

都得架
K8推波 神軒執屎
但戰術大師好creative決定用F9

反乜春呀 懦只係後備
高美c傷左先要出佢
無計

比清一早唔燈了

冇人現位, 冇人拎波去突破
點攻得人入

真

懦夫唔好膠啦咁傳

文尼同沙拿都廢左好多

神軒半場應該畀廢中屌過
幾波都唔向後回傳畀vvd

咁仲要比mane
射啦屌你廢奴

咁都交

軒最大問題係唔識轉身

踢死f9咩
回防落到咁後

交屁個腦究竟裝乜

唔落去冇人傳波上嚟

屎

我屌

緊係啦
有橫傳王

唔關佢事，呢球佢負責拉空，係f9唔知做乜柒咁都傳

神軒key tackle

好撚垃圾 踢到護級咁

冇人會睇到

老母轉向仲衰過神軒

和多一場 鏝lead7分 基本上可以頒獎了

文尼落邊同羅白夾下好冇呀 你老母

1個

如果s碼印啊樂印唔印到？

而家唔頒得咩

上季同今季D攻力真係冇隊黎..冇左石內卜好撚傷

老母同軒真係唔可以同埸，高普幾時先明白

咪係 屌你塞係中路等波

一早頒得

老母無氣啦

又黑哨

中場重要性

有var就仆街

好撚彩

諗住出沙短就要出兩個防中補番

呢個係好球證

踢到

以後無得笑鳩獌4424

換史獨啦f9下下拉後真係冇撚用

jelly 今場好廢
摩仔一唔坐後備, 佢就hea踢

唔好有var呀

講波佬收皮啦
掂都冇掂到 又點12碼呀 偏幫有個譜

又好似踢唔中咁

其實陳公係利迷黎

好行唔送

鬼咩 沙拿同文尼一齊塞入中間 佢踢條春咩

費明奴落邊比返波文尼

仲唔換fekir出黎托咩
冇人比到波

踢完國際賽呢

球證好波

黑哨利

岩啊

竟然換走爆佢

success

今鋪要輸了

前面三個打哂人地成條防線
點入波阿

可否放棄控球

換人啦DLLM

唔同意
上季下半季咪又輸雞湯 和車newcastle 史城曼
係歐聯勁先有錯覺

換古出來

古一拓

好彩依個時段好多場波一齊開
冇人話我地黑哨

爆到lovren仆街

大難不死 必有後福

成功

交左個靚傳比f9喎

神軒靚截

廢中換人未

竟然換走迪露菲奧
一分有望

今場最差三個點都數唔到軒啦

仲進取過你

坐左時光機

都未到80min

唔得
要儲印花

留力對psg

班撚樣真係唔識走位架喎

換人啦

唔像入到波

國際賽 有撚份踢咩

啲波搞幾廿腳先出到嚟
小學雞都跑到返位回防啦

換人啦屌

將軍叫極無人現位

沙狗

唔撚想睇
成場都好幻得幻失
利子夢醒啦！同鏝係兩個世界嘅球隊

沙基利。。。

短人

新舞王？

留後備力
正選唔准換

換走老母出米拿/K8得唔得
我睇唔到佢作用係乜

沙基利

大力抽波皮

有名你叫癈9

分邊好波

餓左咁耐 踢場咁既波

國際賽後隊隊都hea
鏝炒3粒
點玩。。

無發過夢

笑撚到醒左

黑哨
係都出success拉衫先啦

古仔同費基亞是但換一個出黎啦
唔係邊有人識做波

仲唔換史獨基達

沙短傳得靚

fake through pass

廢中打算幾點換人

88

真係要靠沙短啲長傳

短

廢中：一月唔駛買人

沙短fake哂

隻腳短到連波都唔中

人地30分鐘就3球 kill game

哥基利

75打後第一個
90左右就第三個

亂撚到

60分鐘

好大機會1分/0分

佢作同軒一樣，重覆哂

真係好西場波

講緊上年......
今年爭....
呢到同精壇...

老母又LAG機

出幾耐先出到個波

咁樣通渠

少林足球

其實廢中咁鐘意玩傳中
點解唔買高中鋒

屌哂全隊

費奴
沙拿
文尼
沙基利

我地對修仔都係

屌f9

跑得慢，不了

老虎假身落底

廢9

費奴

癈9食撚屎啦

得返半個鐘 失硬分

神軒又執屎

個個都食左屎咁

水貨換史獨
老母換基達
快換啦仆街

越哂位先比

垃圾沙
仲要offside

一哥都入波了

L6出得咁靚

終於有少少嘢睇

換28號果個新仔啦
好似好勁

唔offside都射到咁

難身L6萬年一見落底傳中
比費奴浪費左

屌你文尼

交屁真係要等到offside先肯交

比d波慢到

10號？

試下換人好無

文尼d decision真係好撚差

睇到定

前面3件躝未

其實呢D波mane都唔使等

salah後追都實快過個後衛

交屁俾波點都要妹一妹先俾

盲嘅老知換軒啦要

神軒會唔會出事

係都屌交屁啦

快啲換基達 佢地踢得好辛苦

神軒--->基達
交屁--->大清

換神軒啦 再踢下場唔洗出

咁都比到out
射個個又係
睇到提心吊膽

高普out 啦

雙紅會到底邊個入波先呢
睇半場精華 獌攻勢入肉好多
睇怕都得利柒

換人啦好嗎

85分鐘換ok

兩隊都0-0 啦 super

TAA你係咪on9

TAA我屌你老母

拜狗主場俾人連追三球

係人都知利記今季鐘意斬身後波等salah追
賓科出得幾快

咁我去教啦屌

點解可以成日唔換人

以為踢緊Fifa l2 三角？？

阿樂條懵撚想點

沙拿

沙拿！！！！

-6 1:0

終於有！

終於入

水貨

前場三子

反沙又輸

-6

Mo Salah

終於有合場

taa 真係好撚on9

-6足球

都靚組織既

肯落邊咪幾好囉屌..

冇事了 成日妹下妹下咁入

交屁 水貨

負碌足球好耶

終於傳到俾文尼

感動

百屌真係有用

F9呢球靚撚到

屌，終於入喇

鑊鑊都係咁 都唔知第幾次

百屌成材！

👐🏻

文尼死返去邊咪幾好

又係雙翼勁下勁下入波

-6 沙

仲以為射唔入

新慶祝動作

串撚到

佢真係亂鳩咁嚟

屌依球唔算-6啦

明奴

都係靠三叉擊

廢中話 又唔洗換人

-6 #2023

打邊咪好囉 塞入中間成碌柒咁

個手勢咁撚搶口

一球夠了

屌你老母終於有

交屁真係一落邊就做到野
以後做邊位落底既10號得唔得

嚇親

沙拿場場好似鳩下鳩下咁但波又照入到

妹啦

又要比人反cup了

一早要拉邊踢啦

金童獎

通透

一早要多d呢d一腳波啦
死推爛扭

交屁好心落啲邊咪好囉

-6足球可恥

交屁一打邊勁撚到

馬貼ready

落底咪幾好 唔明點解成日要塞係中間

難得有空位

高普咆哮？

睇到呆咗

個表情同個咀型直頭摟屌

用番左邊攻 順到

個慶祝咁串

老鼠拉龜咗咁耐係時候再搏多啲機會拉開比數

個個都文沙 明明明奴交得咁靚

準備好in 馬貼三中堅未各位利子

睇黎廢中轉換馬迪

所以F9點可以唔沉落去攞波踢
中場根本冇人分倒呢啲波，沙短又畀人拉咗去邊

個手勢係咪解-6

準備好救心，九成1:1

呢球明仔最大功勞啦跟住交屁

無知一問 個新慶祝手勢代表咩

鐵三角

老母失蹤

沙拿個個咩慶祝動作黎
咁似沙短個雙頭鷹

口吃？

個手勢講緊負6

入屈第6球
9up

鷹

個手勢解-6?

旁述話6粒

交屁十球推中間十球都柒

學沙基利?

3 ：3打和

貢串

負碌足球好野

屌佢係咪諗左好撚耐
谷住谷住想用

中！

次次推到甩晒腳

係 大家都係美斯

DLLM想踢死L6咩

10成2:1

有蘇蘭基都唔用

神軒今場踢得幾好
TAA 最撚廢

獌隻費蘭尼仆街到

點解明奴打咁後
新戰術

連續兩下

幾時換中場

話你地聽冬季唔會買10號位

除左佢無人識現位拎波

為左用沙短

中間冇人造波咪越拉越後

l6今日算係咁
包埋taa d屎

沙拿背身控波 有無1球係可以回到彈到俾隊友

明奴打拖後前峰？

冇左古仔

點解屈啲人又大隻又咁快
唔撚make sense

一領先又要食定救心

大前提係唔自爆

其實今日軒已經比以前進取左

繼續未換人

Milly

一夫當關

米

利記又慢又矮

換沙短

米拿換沙短ok
今場沙短一般

米拿

靜啦

can，古
兩個有推進能力嘅都走咗
基達又唔用

對面太大隻沙短唔夠撞

基達係咪做錯咩 生得太on9?

好多時都落到翼位啦
比波又肯斬前

下半場好過上半場
應該半場畀人屌過

今日沙短真係麻麻

屌你鳩普睇黎又諗住守到完場

基達仲傷緊？

呀金童賽前屌咗幾多大肚婆呀 無球好波

希望費奴打返前鋒有返料到
打攻中成場得入波果球係靚

又要睇TAA罰球

咁抆都冇牌都痴撚線

大肚婆？

TAA!!!!!!!!!!

毒撚命運

沙短走左先黎呢D

Jon Moss喘氣喘到

傷完未夾得番掛

沙短走左先有罰球

Taa

屌a66

TAA今季第一腳好波

靚到

收返

好撚靚

反TAA又輸

呀諾

牙樂靚撚到

金童冠軍！

金童

啊諾都開埋齋

taa

咁撚靚

taa又入

比條友入波 仆街

勁到

訓得

好燈

呢球波是咪送俾大肚婆

冇計 佢打正前鋒做假九 同沙短打攻中會撞位

一屌成材
下場早d屌

刷你班人啲口風快到

仆街仔終於入波

屌你老母呀阿樂 咁撚靚

wtf

靚

百屌成材

屌靚撚到

金童屌成場終於威返次

場場都屌佢架啦
一球半球

今場又百屌成才

入波又點 都係要屌

Taa有if了

燈撚到入波

嘩屌，好靚

原來溝大肚婆有用

終於come inside